張超雄：立法會秘書處派人關掉音響系統

張超雄：
立法會秘書處不但不支援，還派人關掉系統，被我們阻止了，又一度阻止傳媒進入採訪區。但傳媒契而不捨，因為沒有音響，我們自備小露寶，傳媒朋友就各出奇謀，把咪吊下來，準備我們4:30開會時收音。今天的會議不會有官員、不會有秘書處職員協助，但有傳媒與我們同行，感謝

冇法律顧問呢點始終好難拆

癲撚到 基本法？

議員被DQ
主持被DQ
依家連個會都DQ埋

唔熄燈?

秘書處唔做秘書工作

炒左佢地啦

屌！

痴撚線

(a)襲擊、妨礙或騷擾任何前往或離開會議廳範圍，或在會議廳範圍內的任何議員，或藉武力或恐嚇嘗試強迫任何議員宣布贊成或反對立法會或任何委員會的待決動議或事項；

...

即屬犯罪，可處罰款$10,000及監禁12個月。